[有圖]我啱啱試咗喺三藩市嗰間全機械整嘅漢堡包

是咁的，六月尾嗰陣三藩市有間叫做Creator嘅漢堡包開始試業，一個禮拜剩係開兩日。到咗尋日，終於俾我買到飛。

間餐廳裝修好minimalistic.

呢部就係整包機，由右上開始鋸開個包，之後烘兩邊，落到下面就加醬，pickle, 蕃茄, 洋蔥, 生菜, 即磨車打芝士，最後就係塊扒。

不過，塊扒煎到好熟囉...好乾...薯條同嘢飲因為係試業嘅關係所以免費！

個包味道一般，我個人鍾意in-n-out多啲。

至於價錢，六蚊美金即係47.1港紙，算係咁啦。

係幾平，但好少入城，有經過會試下。
除左In-N-Out, Habit burger grill 同都唔錯，有菜包(lettuce wrap)揀仲有free soda water 。

下年會去三藩市
有冇地址？

680 Folsom Street, San Francisco, CA 94107

不過而家都仲要上佢個網買飛，唔係嘅話無得walk-in

有漢堡包自動販賣機就正

in-n-out 真心正
到宜家仲記得佢個芝士薯條

Thx